雲海：香港買到既滴露係湖北出產 只有少量係係來自印尼

話說尋日「和你FC」踢爆咗消毒品牌威路士係大陸品牌大陸出產嘅假德國貨！咁今日我又要提提大家，話說我最愛嘅滴露，老早就已經唔係英國出產㗎啦，係幾個月前，滴露賣斷市嘅時候其實大家冇留意依家香港入嘅滴露貨，其實絕大部份都係大陸湖北省出產（甚至係武漢廠）即係武漢肺炎重災區！不過有部份超市近排大量重新有滴露賣，都係湖北省解封之後出廠嘅貨，不過標誌就用英文大家唔係好留意！而少量超市售賣緊嘅就係來自印尼嘅滴露廠，大家自己揀啦！

兩隻製造商係唔同名架！

日本城嗰隻印度貨

滴露搓手液有秦國， 印度， 同印尼
消毒藥水係支那湖北同印尼

沐浴露呢咁

滴露D沐浴露好撚古惑 唔印產地
睇HKTVMALL先知係中國製

可以唔印既咩

幾年前之前已經見到招紙間廠地址用英文印hubei

滴露唔用得
威露氏又唔用得
咁用咩消毒用品好

唔好用滴露啦 好似破壞生態

同問

滴露好似唔殺病毒,淨係殺菌

漂白水最可靠,氯氣味冇得偽冒

兩年前到睇
睇均都唔見
直接睇hktvmall先見到

之後冇考慮過買
所以唔知而家有冇

有咖哩味既滴露

沖涼液、搓手液個d 可以用梨奧美或彩豐行

搵到
真係冇印 上面有位巴打講寫明既HUBEI都唔見

其實唔寫產地，淨係寫importer
都預左 made in 支那

買沙威隆

你啲水都係大陸黎架 你又用？

有時都要捨施下D 港幣比支那乞衣

水無得揀消毒用品有得揀

高樂氏
漂白水係馬拉造
消毒藥水就美國造

滴露買🇬🇧！

威路士早期都係山寨滴露咁款

咁要唔好用水喉水，無論飲定洗野

近排用滴露，嗰陣味唔同咗

推香港獨立 唯一出路

買滴露洗衫呀？
又唔殺冠狀病毒，洗閪買呀

又唔係我決定買嘅

可以的。
不過研究報告顯示係冠狀病毒，唔知而家變種嗰種係點啦。
但至少佢係一個可以消滅冠狀病毒嘅消毒用品，入邊仲有好多選擇。

人地話唔用你就唔用?

啲氣味好唔同

咁我唔用滴露了

彩豐行好似藍

我直接喺光時嗰啲買算

(心態決定境界) 無錯 一定要鬥黃 但只可以同自己鬥

威路士其實係大陸品牌

轉咗用美帝嘢好耐

但日本城少少藍

日本城為國際家居零售子公司。
國際家居零售大股東為劉栢輝及魏麗霞，其他股東為瑞典EQT Partners。魏麗霞曾任職中國南京政協。

============================
共業 REDSTOP
Android:

之前新年前去諗住買定洗手液
見到佢有枝咩日本洗手液，但又唔見到佢邊到製造
之後我揭開左佢嘅中文label睇，點知大大隻字寫住made in china

100%生命之水

根據經驗
就咁寫日本
日本品質
日本品牌

全部都要睇清楚

D支那人唔知係咪祖先俾日本仔屌過好鍾意扮MIJ

原則上係唔得
但實際上大撚把貨無印產地
投訴完咪又係照樣無事

好刺鼻

講到好似我地好想用咁
我都好唔撚想用東江屎水
係政府逼我地用

已經轉咗飲樽裝水

都好過支那

松木味勁濃，不過我鍾意

滴露消毒水可以殺到武漢病毒
之後咪有人實驗過

搓手液要75% alcohol
中國製好多得70%甚至見過得65%
我買果d得made in thailand同korea

不過中國製嘅
就算佢寫合規格都唔想買

珍惜下d ac啦

買開英文版 唔知印尼定英國製

呢嗰牌子同滴露同一個集團，之前消毒濕紙巾賣斷市，百佳入過呢個牌子，同滴露一樣嘅貨黎，只係張label唔同，但平滴露成10蚊，滴露係香港食水深到

送比你用既??

識貨喎 ching

可以睇下呢間舖 全部消毒用品都唔係支那製

Walse 旗下牌子

咩牌子樽裝水

洗唔洗咁苦行憎
咁你打份工 你返工第一日問老細咩立場?

用滴露不如用利家寶
起碼係香港做先啦

真，唔太中意

廠唔同架

零三年嗰陣簽咗cepa
入面有句如果係中國製嘅商品嘅話可以唔使印產地

日本城之前有買孖裝嗰隻係湖南
淨低嗰啲一係印度一係印尼

彩豐藍到仆街

屌啦星
原來一早有伏筆

上次睇百佳個隻係湖北

你自己去留意滴露依啲野果一刻已經係有問題啦
正常人點會去買依啲濕鳩品牌呀？去俾關注度佢咪就係你依啲人
你用開洗潔精洗面咖？

滴露澳寶依啲垃圾用嚟洗屎眼都得既。。。。
點解好似成個連登都講滴露？你班垃圾係咪有病？
冇其他沖涼液用得既？

KIEHLS 都推 我有冇眼花
藍架喎
屌你老母串串貢出黎柒

唔知你喺大陸邊條農村啱啱出嚟啦
求其揾都幾個牌子有出hand sanitizer ,
落citysuper 都大把外國消毒產品賣，

冇其他沖涼液用得既？傻咖你地？真係癡癡地原來對你地嚟講係得滴露威露士依啲濕鳩品牌有消毒效用？

唔送香港咪用集運， 上連登果啲咩人嚟咖？

支那狗借D意推KEIHLS?

我撚知佢藍定黃咩
重點係上網買咩都有，你係度遊咩花園

Loreal group喎
你要扮傻閪唔知咩事咪繼續扮
藍既都推驚唔驚老母死早廿年

精神病食咗藥未？
唔好叉開話題啦

藍既都推驚唔驚老母死早廿年?

之前係ebay買過印度版搓手液

原來係咁，學到野

Made in China ≠ Made by China
iphone係Made in China but Made by USA
淘寶貨係Made in China and Made by China
何妖係Made in HK but Made by China

日本城好多外國貨 m巾bb沙律醬滴露喺其他地方買都係大陸貨 反而日本城賣嗰啲就其他國家做

即係話無印嘅九成九支製
都係放返低

正正就係用緊呢隻

拒絕係TVB落廣告仲藍？

利家寶邊到有得買？

hubei係河北

唔講真係唔知
見到佢sell 德國製造仲以為係德國嘢

秦國

用金粉沖涼

沙威龍係日本城見有咖喱版同台灣版....

好似百佳先有

呢隻係印尼定唔知馬來西亞

收檔喇
HE先係河
HU係湖
你係ON9

果d水貨黎

仆街中伏

56 thx

好多都無印
甚至印PRC搏人唔識

係啵

含撚啦傻閪亂咁吠
求其上網揾個大眾啲既舉個例就想借啲意屈人？
傻閪老母死唔死關我撚事你都on9